Вариант: 1, 3, 5.
Пример запуска:
	1) make task3
	2) ./task3 test.txt
Все задания проверялись на тестах из методички.
В 1,5 задании поддерживается только английский алфавит,
в задании 3 заглавные русские и английские(строчные и заглавные) буквы.
В задании 5 после составления матрицы и шифрования текста HERE IS MY PASSWORD
получается шифртекст NBTR FX LA MDUZRMTC, что не совпадает с результатом в методичке.